{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 제제풀빌라펜션(복층,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数以上で追加される場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能で払い戻しも不可能です。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 チェックアウトは午前11時までで、これを超える場合は30分当たり10000ウォンずつ課されます。 客室の中にはジェットスパのあるメゾネットタイプの客室もあります。 バーベキューを使用するには、追加料金を支払う必要があり、追加人数に対する料金もあります。 客室ではIPTV/Wi-Fiが使用でき、プールビラプールも利用できます。 朝食は提供されており、駐車も可能です。 ペンションではボードゲームのレンタルと観光割引券も提供されます。 周辺の観光地としては普門観光団地、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンウォーターパーク、東宮園、柱状節理、仏国寺、瞻星台、東宮と月池があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数以上で追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数以上で追加される場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅らせることはできますか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までで、これを超える場合は30分当たり10000ウォンずつ課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の駐車は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウト後の駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTV/Wi-Fiが使用でき、一部の客室ではプールビラプールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては普門観光団地、慶州ワールド、新羅ミレニアムパーク、ブルーワンウォーターパーク、東宮園、柱状節理、仏国寺、瞻星台、東宮と月池があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 451
    }
}